吳明德 北京如欲「一舉殲滅」民主派，西方政府更難對中國政策軟下來

#今天是禮物 #livingatthepresent #吳明德教授

吳明德
北京如欲「一舉殲滅」民主派，西方政府更難對中國政策軟下來 |
8Jan2021

Victor Ng Ming Tak
164K subscribers

威蚊拉的碎碎念 | 講者：黎樂民，中外比較研究會召集人，Slasher 達人

嚟料：tomorrow.is.grace@gmail.com

今天是禮物 🎁 Living at the present.
email: living.at.the.present@gmail.com

#今天是禮物 #livingatthepresent #吳明德教授 #細說中南海 #中美貿易戰 #肥佬黎 #肥仔黎 #搏擊會 #洗腳唔抹 #洗多啲搵多啲

冇左侵帶頭
全部西方國家都要跪中共

有CNN FB TWITTER大數據演算法護航
奶共怕條撚?

重有西方政府咩。